邊個開post話涼返架我屌你老母！

乜撚野秋天嘅感覺 你住邊撚到架？

34度 秋佢老母

啱呀ching

識波ar清